藥房邊隻肚痾腸胃藥最好？

求推介

喇叭牌

金sir做乜成日病 take care

推

自然柯晒出來最好

麒麟果，天然laxative agent

比藥房佬配

通屋
歌仔都有得唱

速治靈
上面個堆中成藥係廢既